各位得閒手足可唔可以做到呢件事

轉發，credited by HKGETV

近期藍絲文宣實力飆升 KOL100計劃的威脅迫在眉睫 大量抹黑我地既片都有十萬八萬甚至四五十萬點擊、大量like。我地黃營每一個都有責任，一定要諗點反擊。

新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，難以生存，更是要走會員制。

試問，你忽然尊重的傳媒要怎樣謀生？
半年來，愈見惡化。議題被網民的壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。 所以，請改變自己，改變習慣。 注意，以下說話一定很難聽，但極為重要。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check的保持距離、來自內容農場的消息，不要理。
3. 若文宣大台的內容只是盜取的內容，不轉發，只轉發原創者的內容。
4. 貼報道上討論區/文宣大台，只取少量內容，貼link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。
5.假消息/炒車文一直是傷害我地最大的武器 尢其是一大堆的超級陰媒論 信不信由你。
6.每人都有責任去留言正確資訊、駁斥藍絲的歪理，不要認為無用無必要理。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
3. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
4. 未能Fact Check&可信性低的事情，忍痛讓佢沉。
5. 不要再推 假 標 題、減少用極端字眼，例如「就嚟輸」

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，增進知識、建立獨立思考，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

而Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

另外亦可以儘量唔Skip廣告，
（利申：有啲廣告真係好撚長，成五分鐘，會skip）

YouTube 有訂閱上限
如果短時間內訂閱太多頻道會暫時訂閱唔到
呢個時候手足可以休息吓 等幾個鐘後再戰

>>>>> 如果見到YouTube 自動退訂
所以暫時方法係手足們多啲嚟密啲手 㩒多啲
我計劃嚟整個黃YouTube 嘅PlayList 俾大家無限Loop
咁就可以俾大家幫黃頻道加Views之餘解決自動退訂嘅問題

最後
黃藍YOUTUBE 大戰正式開打!!!

唔係咁樣做埋俾你都唔做嘢下嘛？
重唔快手啲幫老豆老母訂閱?????

光復香港 時代革命
香港人，改變。

文章轉自 非黑即白冇得輸 -［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

其他黃 Youtube Channel:
影像補完計劃 Fight for Freedom. Stand with Hong Kong. 走訪深黃大地 Yellowland HK 文宣巴 Black Head Down - Hong Kong protest SaiHo 光顧香港 時代美食 Chilli Lucas 智利仔 - The Cantonese Guy Angry Mok 莫生氣
We The Hongkongers

#RememberCLS

Youtube:

#HKGETV
#香城教育電視
#香港人反抗
#反送中
#撤回條例
#逃犯條例
#Hongkongers
#5demands
#notoneless
#extradition
#powertothepeople
#Fightforfreedom
#freedom
#Standwithhk
#protesters
#humanrights
#HongKong
#antiELAB
#extraditionbill
#示威者
#文宣
#Chinazi
#黃藍大戰
#YouTube
#黃色新聞圈
#ComentLikeShareSubscribe
#CLS
#CLSS

先推為敬，屌鳩連登熱門，但是唔自救？各位沒野做，做多一步可唔可以

（立會）（文宣戰）當你仲沉迷性騷擾緊女手足內鬥果陣 建制選舉機器已經啟動搶攻 新界西出現暗藍地區報 就快連文宣戰都輸埋

係唔係任由少數派繼續扭曲黑白？

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

TLDR？ 睇多少少唔好比人撚得唔得？

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

貼紙師可唔可以出手，貼完即走，一人一貼

你可以放埋上tg
叫身邊人share

我夠膽講 推唔郁
垃圾Post連登仔先會輕鬆上
btw push

如何令藍屍放棄被統戰

目的：令佢哋厭倦討論
互相猜忌
質疑行動
邊緣及兩極化

當然要比大家認識下煙姐，德仔先係大boss, 同時youtuber 一樣

目標： 令不同非政府群組淪陷
save hk, 全民毒果（文宣，討論區）
港膠所，蟻民日報（起底組，文宣）
Paul Wong comics (文宣）

成本：
+冇，除非你用真身

-對家用同樣方法淪陷與滲透tg公海，LIHKG (雖然宜家日日做）

歡迎各位加points再copy share出去，反正我哋一早比人網戰攻陷，不如爦炒香港social media好過

冇乜人重視過網絡滲透同分化
而且方法有明有暗有膠，影響討論已經好大影響

巴打同我理念相同

推 支持原創 唔做copy 狗

我相信我同各位可以推得郁

推

其實宜家上lihkg都係上圍爐post

連save hk都日日捉鬼，但一日有6，7千個post

我日日分享爺爺啦

Push

圍唔圍爐要睇環境，高質文章推到上去就唔同

日日頭版腳，囡，打飛機大陸文，有咩價值

【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

有沒人諗過疫情過後，裝備如何？
我知大家都有自己野煩緊，但是黑警同政府沒等大家，最近發生咩事大家都清楚

如果只有我，咩都做唔到，大家可唔可以團結番

甚至一個人係推唔郁個post上熱門

當你問點解要開誇張標題，吊鳩佢地，有沒諗過點解推唔起

所以真係沒人肯推？

一頁一半都係自己，好似唔係幾好

可唔可以比啲爭扎

721 831 101 1111